超緊急！！公民廣場外留守行動！

宜家門口好少人，如果keep住係咁一定唔夠警察黎！

快d同想黎而又唔知道地點嘅人講
請廣傳並置頂